［85罷工］成班連登仔已經嚇到講陪審團，無人想搞飲酒派對喇

屌佢老母梗係喺義士審訊前救佢地出嚟
怕撚咗政府，我決定智取

驚

驚嘅人多啲，大家明啦，義士係condom

試吓十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

玩完

大家可以放棄

飲酒派對

得一個, 你可以移民啦

推

第二個

又靜曬啦

無啦